### TODO

 . `sweet.js` processor
 . `gulp` or `grunt` or ... Must be possible !
 . Mettre des hooks dans les generators pour que par exemple le generator `app` puisse etre hooker par le generator `routes` et demander si oui ou non le user veut une sample route dans son app (ou juste creer le fichier route par default).